"Front camera selected, tap to toggle to rear" = "選擇前置相機，輕觸以切換到後置";

"Bad response" = "回應不佳";

"The file download failed. Please try again later." = "檔案下載失敗。請稍後重試。";

"View prompt" = "查看提示詞";

"Flash auto, tap to toggle on" = "自動閃光燈，輕觸以開啟";

"Pick photo" = "選擇照片";

"Camera Access Restricted" = "相機存取受限";

"Image saved" = "圖像已儲存";

"Good response" = "回應不錯";

"Next" = "下一步";

"Select" = "選取";

"Copied" = "已複製";

"Redo" = "重做";

"Rear camera selected, tap to toggle to front" = "選擇後置相機，輕觸以切換到前置相機";

"Failed to load image" = "無法載入圖像";

"Enable camera access in Settings to take photos." = "在「設定」中啟用相機存取以拍攝照片。";

"This file has expired." = "檔案已過期。";

"Undo" = "復原";

"More" = "更多";

"Back" = "返回";

"This file is not available." = "此檔案不可用。";

"Learn more" = "了解更多資訊";

"Annotate by drawing on the image" = "透過在圖像上繪圖進行註釋";

"Select an area to edit" = "選取要編輯的區域";

"Camera Access Denied" = "相機存取被拒絕";

"Dismiss" = "略過";

"Camera access is restricted on this device. Please check your parental control or system settings." = "此裝置上的相機存取受到限制。請檢查您的家長控制或系統設定。";

"Prompt" = "提示";

"Select camera device" = "選擇相機裝置";

"The file was not found." = "找不到檔案。";

"Annotate" = "註釋";

"Thank you for your feedback!" = "感謝您的反饋！";

"Download complete" = "下載已完成";

"Flash on, tap to toggle off" = "閃光燈開機，輕觸以關閉";

"Flash off, tap to toggle to auto" = "閃光燈關閉，輕觸以切換到自動";

